截至20:00，全港參與電子投票 接近55萬人次

【民主派35+公民投票 (初選)】
#7月12日第四輪投票數字公報
民主動力召集人 #趙家賢博士 在新界東大埔中心投注站外空地的服務站宣佈 : 截至20:00，全港參與電子投票 ▶ 共 547,318 人次❗
#能否突破60萬大關 #您的一票好重要

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh